屯門人入

到底有幾多人由細到大嘅夢想都係搬出屯門？

點解要搬
咖啡灣黃金海岸個頭好多靚女可以J

屯門公路囉屌，返工放工慢人成倍

屯門幾好住

好喺邊？你屯門返工？

岩，但為左日日搭巴士可以睇到靚女，唯有忍下啦

住屯門住到short左

屯門咁好住

日日搭巴士 逼到爆，冇晒單位坐，啲囡囡焗住要坐係我隔離

有乜好？

的確有朋友想搬出去 但我唔會

點解呢，日日答車3個中

細個都好想搬出去"市區", 九龍果啲
但個人大左, 先知屯門其實幾好住

老左咋啩

大家唔再打飛機啦，有得揀你會住屯門？

屯門住 屯門大 屯門讀書 無讀U 屯門返工
鄉下仔完全未出過城

返乜？

返大陸

任㨂當然有更好選擇
但就算突然中六合彩有1000萬 我都係留守屯門算

深圳返工都唔比？

一千萬都買唔到樓

咁你返工近啫，我日日港島

買到啦，2手囉

我都返過港島工 可接受
塔車補下眠幾爽

我好鐘意屯門，但係d交通真係。。
遲啲仲有港豬澳，我真係好興奮呀

好想搬去沙田

湯米哥

醫院

冇讀u都入到醫院做？

得呀 連登仔至憎職業

屯門邊度先
可以差好遠

中學個陣有諗過
不過人大左 勁鐘意屯門
一到市區同人迫 心情就好差
空氣好過人
除左vcity 屯市 人流小
平時散步一流
廿歲仔一星期散四次步
過緊啊伯退休生活

屯門不知幾好 出城返學 有hall都差唔多日日返去

有邊度好呢，我講交通問題

你幾大？

痴線

你返工點返法先

出左去之後就發現係屯門住好舒服 雖然搭車出城 但住得好開心

960+MTR

入醫院掃地都唔使讀u啦

一至5有生活？

廿歲仔

屌你，扮大人

後生仔阿伯好住
打工仔頻撲啲

估下先
鰂魚涌?

龍鼓灘

炮台

屯門幾好住

中學返學個陣已經慣左條屯門公路會塞車
所以我唔介意